點解香港人仲迷信立法會可以改變到社會...

如果可以今天樓價唔會貴,租屋個個都租到
唔會冇錢去政府醫院,一係等死,一係醫死..
坐MTR唔會個個都暫停服務....

投咩票呢.....投黎比班民煮撚日日上新聞攪事

咪就係
一早講咗雨傘最後一次
唔得就冇架喇
補選投撚硬建制派